有冇巴打介紹dom dom網?

是噤的, 小弟弟尺寸莖粗、正常長、偏左、帶兩條根,
7仔屈記所有dom dom都試過晒, 一係就太薄後入會屌穿, 一係笠到龜頭位卡住落吾到去, 最衰細個又成日打飛機, 笠0.03真係完全無感覺, 有冇師兄有介紹薄得黎直徑粗儲精室大嘅dom dom介紹?
暫時試過 Sagami(難笠, 白色成日穿中間, 紅色好撚勒 ), 岡本 (難笠易穿仲要戴唔到底), JEX (笠吾過龜頭), Love dome (易穿), 杜記(太厚, 重臭膠味), Jissbon (垃圾), Bigboy (好快乾), 活色生香 (垃圾)

唔好用啦 打飛機都帶condom

btw 吾你老母

叫條女食藥咪得囉

好傷身嫁

可唔可以影來睇下有幾大條

非gay

吾你老母咩

杜記air 暫時幾好
岡本試過屌穿同快窄

btw,